有冇人知呢部notebook 好唔好用? 標榜超長

輕薄超長氣 ASUS ExpertBook B9

新冠肺炎疫情稍緩，不少人都要重投公司或學校「懷抱」。所謂「工欲善其事必先利其器」，想復工復學更有效率，一部好用的筆記型電腦絕不可少。最近由ASUS推出的14吋筆電ExpertBook B9便擁有強勁規格，而且超輕便、超長氣，立刻同大家開箱睇吓！

<規格表>
處理器︰Intel Core i5-10210U 或 Core i7-10510U
記憶體︰16GB LPDDR3
硬碟︰512GB 或 1TB SSD
屏幕︰14吋IPS (1,920×1,080解像度)
網際網絡︰Wi-Fi 6、藍牙5.0
連接埠︰1×USB 3.2 Type A、2×USB 3.2 Type C、1×HDMI 2.0b、1×3.5mm
尺寸︰32×20.3×1.49cm
重量︰870g
作業系統︰Windows 10家用版

白粉 > 負皮 > 上一頁

個樣男人咁 戴咗假髮嘅男人

部notebook係邊?

東網打手死全家啦

哇 條女又大份 個樣又似男人
個頭好似以前d死飛仔咁漂完唔染色

最核突係D指甲 Gel埋哂d 死港女公主病公仔甲
仲要d指甲長左 d gel甲比d指甲頂哂出去

仲要影到佢對波好撚污糟咁
真係寧願唔影埋條女 齋影部notebook算鳩數
其實係咪特登搵條咁樣衰既女倒米?

不推文回應

影相果個好憎條女